今日既公安係抵打，但最後令到有義士被捕，值得咩？

每晚都有分化post, 我都訓唔著諗好多野，希望明白晒各方面意見再令抗爭進步

我好明白勇武既人諗咩，公安收錢扮暴徒，係抵打，係需要受到制裁，係現場見到不合理既事好難忍，想伸張正義，我十分明白你地亦好支持，所以自己一開始成晚都係度屌鳩d人割蓆

但我發現忽略左一件好重要既事，就係衝突中有兩個手足俾人拉左！跟住我突然諗通晒！俾大家搵到十幾廿個鬼，打到佢地傷晒，但可能有一個手足俾人拉，咁樣值得咩

仲有一點，諗下自己點解會變勇武，都係因為覺得和平抗爭爭取唔到任何成果，所以先轉向激烈。但今次機場一役唔同，唔洗好勇武，暫時唔洗冒俾人打俾人拉既風險，都可以有成果做到，所以我今次唯一一次冇否定和理非

總結，今次機場係新模式！點解？因為暫時黎講唔洗冒俾人打俾人拉既風險而做到野！希望大家都可以抱住不被捕的前題下都做每一樣事！

將每一件事諗多步，檢討下點樣可以做得更好

1。捉唔捉鬼？捉到打獲佢會唔會俾人拉？會唔會令手足有風險？

2。俾唔俾救護員救佢？圍唔圍警車？圍警車可以有咩成效？會唔會有機會令手足俾人拉？

3。見到少女俾狗禁低，救唔救？屌你老母一撚定全部撲上去救呀！但救完打唔打警察？點樣打？打完對成件事有咩用？點樣做先成功救到人又冇手足俾人拉

大家只要將d資料組織一下，冷靜下清晰d咁一步一步諗，相信都會有明白每個行動應該點做

第3點 我地由警察手中搶返示威者 已經係犯罪 唔打佢我覺得只會俾狗打返 今日既結果 其實算係完美

其實大家都係路見不平，見到唔合理唔岩既事，想拔刀相助，你地絕對冇錯！絕對唔割蓆！

但同時，大家諗野要廣d, 諗下每一步應該點做先可以令運動有進步，令到勇武派既損耗最小，達到既效益最大！

我對上一個comment講左，大家只要諗下，就知應該點做，先可以達到最接近完美既結果睇黎呢位手足已經有答案

打公安關咩事
義士被捕係因為有人狙擊狗車
如果個陣唔狙擊狗車其實就唔會引到班狗出黎發癲

全世界都淨係睇到示威者點打人
唔好成日覺得 人哋體諒你 係必然嘅事
塞機場 塞地鐵 ，如果有人真係有急事 ，例如見家人最後一面，因為塞咗去唔倒，跟住俾傳媒大事報道，咁你哋就行錯難翻！
凡事留一線 日後先有路
塞咩留一路 人人皆讚好

雖然有好多野令到大家好嬲
但係我覺得如果再完全倒塞機場，就有負所有體諒過呢個運動嘅乘客
加上而家擺明set個局，明知山有虎偏向虎山行，咁真係明智咩？
政府點解乜嘢都唔做啊？因為多做多錯唔做唔錯
只要示威人士一做錯，就永無翻身！

你地誤解晒我，我唔係叫你地應該打定唔打，係點樣做先可以最低成本，最大效益呀！

所以最理想做法係搵幾個勇武執行私刑打到佢唔死都最少要斷手斷腳從此做廢人
之後執行私刑既人離開現場由其他人頂上圍住佢再call first aid搞掂

我每一樣講清楚d喇
1。打公安。有冇機會俾人拉？如果冇風險，又可以教訓佢一餐，俾佢感同身受一下，應唔應該做？

2。圍警車。想做到咩效果？有冇機會成功圍到唔俾佢開走仲放番個犯落車？有冇機會俾人拉？如果架車係唔係遲早都會開走，但有機會令手足俾人拉，應唔應該做？

機場唔可以亂，係最緊要既，點解我地係機場安全，係因為警方唔敢搞亂，但當機場一亂，警方自然可以平亂，到時拉既只會係

拿，我唔洗講到咁白，只要大家有獨立思考，冷靜咁諗下，就會知每一步應該點做，又多一位手足領悟到

係，所以唔好成件事咁諗，咁樣太複雜你會好亂。勇武既唔一定每一步都勇到盡，要每一步咁思考點做。
如果照你咁講，你可以諗下每一步應該點做，先可以做到野，但又令機場唔亂，冇借口俾警方清場拉人。
呢度重點要重複多次！點樣可以做到野，但又冇手足俾人拉！

總之點都唔割！
香港人加油！永不放棄！

重演812。

大家唔同諗法好正常，但真係要冷靜咁一步一步咁諗，諗下大局，諗下點進步，大家有獨立思想，就唔會咁易俾人帶到風向，雖然想法做法唔完全相同，但都互相理解唔割蓆，一齊帶領住成個運動進步，咁樣先係兄弟爬山，各自努力！

唔可以再輸啦，好多人已經告暴動，再尾有幾多個真係告，同民意有極大關係，如果成個運動一沉不起，香港既殘廢民主未必會即時死亡，但所謂既激進分子一定會仆街，而繼續以殘廢民主圈養黃絲。

Push
講明啲：：：：：
講戰術 : 明知三家做你一家，做乜走去出銃？
講人力：人出豉油 你出雞，你話邊個蝕？
講導德: 人哋在暗，我哋就由明變灰。十字軍翻生都打唔掂啦！
講火力：從來都唔係呢場運動嘅重點！

如果你覺得我依家講呢番說話，係想割𥱊、分化、咁唔該你攝高個枕頭諗清楚，可以攬炒，但係唔係同自己人囉！

我還未忘記7 位烈士, 女拔教師, 被補的700多手足, 柳俊江爆晒缸, 荃灣鮮血淋漓的兄弟, 被黑警放血的兄弟, 還有失去一隻眼的女孩
政府有冇認過一句錯?
面對敵人, 不要再這樣潔癖好了嗎?
全身而退放走休班警, 公安. 我們已經仁至義盡

1.真心唔明點解要SAY SORRY. 外國罷工係等閒事, 外國人好明白權益自由, 唔明既係你地香港人.
2.你搞SAY SORRY, 最多都係代林鄭講SORRY, 係因為777 唔肯做野搞到你地旅客今日咁唔順暢, 唔係我地香港人搞到你咁.
3. 機場不宜衝, 因為偏遠, 封你路唔比走太易. 又多CCTV 比人秋後算帳.
4. 繼唔繼續罷, 大家自由決定. 但係從來抗爭需要成本, 癱瘓機場已經係好化算, 唔使你被捕,唔使你流血, 唔使你爆眼. 如果係遊客覺得被阻唔高興, 我情有原. 如果係HK人覺得被阻而唔高興, 我屌佢老母臭閪屌撚爆佢條撚樣冚家產, 見D大陸閪阿支阿佐就打柒佢個老味系.
5. 鬼一直都有, 十鳩幾年前和理非遊行已經有卧底!! 唔係什麼新鮮事,只係比大家知道你知道既野, 大家冷靜少少耶. 泛民最多捉鬼隊, 係咪想又變番2014年玩大台, 玩糾察隊? 如果係, 不如大家番屋企訓覺,
6.. 記住, 你既對手係中共,中共出名無底線陰濕濕鳩. 如果大家想"談判", 我建議你都係番屋企訓覺.

我知大家都好痛
我都未曾忘記嗰啲一幕幕嘅情景
啲一個個犧牲左嘅人
所以就更加應該要小心行事
一係唔贏，要贏就要贏全世界！

最低成本 最大效益 係hit and run
救左 就走
放完魔法 就走
打完 就走

認同嗎？